Beauty and the beast 如果野獸唔係有錢仔,有沒可能溝到belle

住係貧民窟
受左詛咒
要test 下自己咁窮有沒女鍾意
食屎為生,
肚餓先捉左佢老豆,belle 代佢老豆被捉

Belle 老豆係屎